# math_notes

Данный репозиторий содержит коспект лекций по предмету "спец. разделы математики" 1 курса магистратуры кафедры ИС СПбГЭТУ "ЛЭТИ" в формате tex.

Скомпилированный конспект доступен в качестве артефакта.
